［亞視永恆］有無人當年有追亞洲星光大道？？？

好記得嗰陣超迷羅力威，每個星期日都準時坐定定睇佢。決賽當日直播，有朋友約我去街，我仲同佢講要八點前返屋企，因為要睇羅力威攞冠軍，到宣佈佢得獎一刻我喊出嚟

最後七強

李昊嘉-佢唱情歌幾好聽，把聲好溫柔，但局限咗唱抒情歌。

蔡梓銘-當年18歲，好青澀，記得佢唱周華健嘅歌幾好聽，而家嘅佢已經成為中醫了。

冼棨豪-對唔住，唔睇返條片都唔記得有呢個參賽者

陳蕾-而家好似仲活躍於樂壇？

古卓文-澳門人，肥媽好錫佢。

亢帥克-道路收費員，對佢無乜好感。

羅力威-實至名歸冠軍王，因為佢我先識擱淺同黑色幽默

總決賽睇到好緊張

羅力威唱腔似jay,個樣似瘦版言承旭

冇譚杏藍

以前好僧陳蕾
但家陣進步得好勁
講緊女歌手創作實力全港top5
新歌編曲全部屌打垃圾雞蓉淫kay
其他人就算啦 得羅力威keep住有fans

係好睇既

真係勁緊張，我企喺電視前面睇，緊張到出手汗，一宣佈冠軍即刻成個鬆哂
當年瘦猛猛嘅羅力威其實幾靚仔幾有氣質，真係幾似道明寺

你都係想要呢張啫

我對陳蕾無乜特別感覺，可能我本身唔太留意呢類型，所以無聽佢啲歌。

嗰陣係幾靚仔

宜家就肥到成個林敏聰咁

真係好好睇，同期有超級巨聲，但只係間中望下，當時亞洲星光大道真係一時無兩

嗰陣吳國敬話佢肥多十磅就作首歌比佢，睇怕LLV而家都唔止肥咗十磅

聽下 好正

隔離牙醫一轉簽華納就唔同哂

印象中佢唱唯一一首廣東話歌 係嬴完之後首我說過要你快樂

呢個要多謝嗰陣旺旺老細蔡衍明將臺灣啲乜乜星光大道搬去亞視發大嚟搞，咁先造到幾粒星出嚟，都算係亞視最後盛世嗰期

原來自己作曲填詞
佢而家靚過以前呀！

牙醫真係樂壇清泉，覺得佢係密密做低調做嗰種，佢ig post嘅野九成都係關於工作

比賽有唱過假如真的有個約會，嗰集係全部參賽者都指定唱廣東歌

呢個真，亞視班參賽者都有去台灣踢館。

我覺得佢唱我說過要你快樂好有驚喜，當年我日日都上youtube聽佢唱呢首歌，但而家啲片好似已經del哂？

當年決賽真係睇到好high，尋找的是你無限loop，現實不重要
佢個種藝術家性格係娛樂圈生存唔到，慢慢已經消失左
咁多年都無一個男新人比到我呢種震撼既感覺
我個人覺得佢外型好好(10年前)，紅唔起真係有d可惜

之後好似仲搞左幾季不過果啲參賽者一個都唔識

我都係因為羅力威先去聽周杰倫

記得羅力威一出場就內定左冠軍咁超晒班
但其他選手到最後進步都好大
有集去台灣街頭唱歌有台妹以為佢真係周杰倫笑死

隔離巨聲個班好多本身已經係身經百戰既歌手黎
完全唔好玩似新秀歌唱大賽

「世界上就算有時間倒退的奇蹟 也不能把我們連在一齊」

呢首歌曾經做過我電話鈴聲
佢真係好有才華，當年外型又討好，但唔係好識做人，記得佢喺頒獎禮將個獎放喺地下佢而家有個幸福家庭都戥佢開心，雨僑當年被蕭定一反對同羅拍拖，蕭仲話羅係「二打六」，雨僑為愛公開反抗公司力撐羅力威

有個李志豪改左名仲做緊歌手

我剩係記得于天龍，當年外型討好唱歌都唔錯

因為羅力威我先第一次聽擱淺呢首歌，之後迷上咗日日上youtube聽（羅力威版）

最記得佢地去台灣pk

羅力威對人地排名最尾果個，擺明保佢個冠軍王個朵

想當年我集集追
睇住LLV大

羅力威一出場已經係震撼，好記得佢第一次出場係唱「楓」，亦係我第一次認識呢首歌睇亞洲星光大道就係比起睇超級巨聲多份青澀感，個個都由零開始，怕怕醜醜咁做起，睇住佢地越來越進步

嘉嘉唱電燈膽

記得佢嗰集分數係香港參賽者中最低嗰個，但佢贏咗台灣個參賽者

原來呀燕都鍾意LLV

好鐘意佢參賽唱既你不在個編曲，好聽過原版

初期太重周杰倫風
現實不重要尋找的是你到雙子情歌都有番佢個人曲風

而家叫咩名？
記得有個參賽者叫黃文韜，嗰陣都幾睇好佢，佢唱得唔錯但感覺太四平八穩有啲悶。

台灣評判話佢有種氣若游絲嘅感覺

亢帥克就係凡人嘅極限

羅力威一開口就知champ硬

叫安俊豪，之前電視見第一眼就覺得佢個樣好熟

佢自彈自唱現實不重要真係好吸引

成日覺得亢帥克有種唔入流但又帶點自以為懷才不遇嘅感覺

陳啟榮

上過流行經典50年

呢個無印象

陳蕾

鍾意星三 波台歌神陳飛機

而家去咗日本了

正

豹哥

佢係巴打嚟？

陳飛機

舊登唱好多阿記歌

楊麗珊？

係
都算幾出名下係舊登

而家係日本好食好住發福左好多

失敬失敬

褲，呢個好似唔係第一季？我記得唔知第2定3季有個靚女叫李麗珊。

有無羅力威咁發福先

有冇依家個樣睇下

蔡梓傑其實唱得幾好，但係好似因為亞視搵唔到食之後就冇再唱歌轉咗行做中醫師前排都市閒情見到佢 ，肥都成個波咁

當年中大歌神

戈陣好迷羅力威
佢作d歌都好好聽
現實不重要、尋求的是你
係台灣pk戈場個look最靚仔
loop左n次

Hi 吉

比起最肥嗰陣而家又瘦返，但無咗以前嗰種藝術家氣質

係蔡梓銘呀
我以前都幾鍾意佢，覺得佢好可愛，唱歌都唔錯，頭先喺youtube都搵到佢而家啲片

你不在
有啲懷疑條綠色褲係第一次出場唱楓嗰條

呀桐

嘩 肥咗咁多

未到30就中年發福

變撚咗錢家樂

個個一到中年就keep唔住

佢肥啲好睇啲喎，有啲佬味幾正

唔講真係唔知佢係LLW

呢個唔係LLV呀，係上面講嗰位巴打

蔡梓銘而家做左中醫間唔中上流行都市

仲想講過快啲屌死我

好想睇佢唱多次忘記她，不過而家應該跳唔到舞了

姜鍾意蔡梓銘？

有無同彭慧中做愛？

道路收費員唱爛泥幾好聽

個陣幾靚仔 又高

以前最中意就係蔡梓銘

最紅係陳蕾同和泉素行了

我淨係記得隊live band廢到無倫
係教會band級數

果陣真係有追
好記得決賽亢表現好過羅
但係上面已經欽點左

男人到中年真係會發福

無計 亢樣唔得 有唱功但無特色 仲要廣州人

俾佢拎第1都無用 根本紅唔起

係。所以佢都接受左
但羅贏左後表現令我幾失望
佢唱周杰倫啲歌好勁
一唱廣東話就麻麻

最記得之後嗰幾屆d評判痴晒線
有個台灣歌手嚟踢館定咩
有個廢老評判話幾鍾意你 我鍾意d白既女人

最後嗰屆肥媽日柒日讚個賓妹樣既參賽者
又國際級乜乜柒柒 一聽佢唱 屌咗出聲

呢首歌正

真係無留意佢而家D歌喎
唔錯
終於有D比較另類嘅廣東歌而又聽得入耳

係, 做馬做到出面

中大中醫本來幾可愛咁 點知14年見到佢d facebook post, 原來係藍既即刻unlike佢個page

而家喺開電視做緊

鍾雪瑩

鍾意慌多啲 好李蕙敏feel

即刻sub咗

豹哥正

食屎狗